一句講哂如果幾單案都係黑警做既話？

大家有咩行動

利申： 繼續返工

可以有咩行動呀
狗拎槍你拎磚

咁你咪扲槍

嬲囉 好撚嬲 非常嬲
然後第日如常逼地鐵番工

想放棄想輸，入嚟聽完首歌再決定

又一個膠POST
不推文

BB彈槍?

你咁諗就算送支槍比你都唔會開

繼續和理非比較適合你

認真post 開放討論 千祈唔好搞任何犯法事